\section{Beispielkapitel}

Quisque vestibulum elit ornare metus volutpat, ac feugiat massa feugiat. Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.
Nam lobortis nisl nec risus facilisis pellentesque. Sed scelerisque vel ante ac vestibulum. Proin pulvinar, lacus id tristique porttitor,
turpis nibh volutpat sapien, id commodo odio quam ac massa. Nam volutpat ex eget condimentum tincidunt. Vivamus egestas massa et commodo venenatis.
Phasellus non lacinia mauris. Vestibulum at lacus leo. Quisque consectetur magna dictum accumsan venenatis. Cras libero tortor, porttitor in elit a,
cursus sodales elit. Praesent tincidunt augue viverra leo vulputate, ut posuere nunc sodales. \cite{src:source1}
\\

Cras sagittis, ante vitae egestas commodo, lacus diam bibendum augue, vel suscipit lectus nisi at urna. Donec id tincidunt turpis.
Aenean sagittis volutpat nisi at dignissim. Sed massa sem, scelerisque vel eros ut, scelerisque convallis nibh. Phasellus mattis dui in egestas convallis.
Integer dignissim tempus lacinia. Pellentesque sit amet est dapibus, pretium nisl vel, posuere velit. Donec ac ipsum accumsan, lacinia velit non, posuere nibh.
Aenean ut turpis non erat posuere dictum malesuada nec elit. Phasellus auctor faucibus rhoncus \cite{src:source2}. Pellentesque pretium sollicitudin dapibus.
Praesent varius scelerisque nisl non luctus. Vestibulum mollis lorem id odio euismod elementum. Pellentesque euismod vehicula tellus, eu consectetur leo.
\\

\subsection{Eine Abbildung}

In der folgenden Abbildung sehen wir einen Baum.

\begin{figure}[htbp]
    \centering
    \includegraphics[width=0.75\textwidth]{images/tree.jpg}
    \caption{Ein einzelner Baum im Sonnenuntergang}
    \label{fig:example-tree}
\end{figure}